人在涉谷，覺得東京妹低質咗好多

食緊Wendy's，包一樣正，但囡

一年內去咗

基輔，哈爾科夫，明斯克，聖彼得堡，莫斯科，華沙，布拉格

睇得多東歐妹，再重臨日本好失望

靚果d去曬av

咩鐘數

係澀谷啊

大陸嚟講，成都重慶妹唔差過日本妹

睇甜相我都係睇大陸多，啲囡個質感實淨啲，其實韓妹更好睇，只係少

東南亞黎講，台妹、泰妹（非LB）、大馬妹、港女都OK

其他都低於水平

坡妹 柒到痴線

如果港女係1

聖彼得堡 2
重慶 1.6
東京/成都 1.5
大陸妹平均 0.9
台妹 0.8
泰北妹 0.7
泰南妹/坡妹/越南妹 0.6

Wendy真心好食

磨菇芝士漢堡

渋谷就梗係啦

溝下日本妺la,日本妹係性格上令你興奮，唔一定要好靚女

興趣不大，講真成都重慶更得

大陸妹唔溫柔不了

樣一般 巨乳都ok

日本妹精緻有餘，肉地不足

你全部食過？

無，只係去望過

日本妹平均大波過港女

你屌過日本妹先再同我講

（叫雞唔算）

講堅聖彼得堡超掂，成街Angelina danilova咁樣，莫斯科就中年人多，無乜後生

俄妹

成日打扙，死哂d男人，之前車臣戰爭死晒啲俄佬

斯拉夫妹入面，聖彼得堡最得

聖彼得堡 >> 明斯克 >> 基他

前蘇聯妹

日本妹我覺得

福岡 > 京都/東京 > 大阪

九洲多靚女真

烏克蘭都掂
不過鬼妹虐殺啦
邊有得比

本身個種唔同

Agger
鬼妹本身個種屈機

但係你諗返一樣野白人好鬼濫交，女朋友就冇所謂，老婆不了

白人係早破處, 濫交就一啲啲, 但佢地有種魅力, 就算唔做老婆有機會都想溝下
不過身為毒撚一個,最大前提係要識到女, 唔理咩膚色到好

嘥氣啦鬼妹好濫交

斯拉夫妹到30就無人屌，離曬婚

一見到呢啲post
就知道會員日本妹killer又會入嚟吹奏日本妹兼順便曬自己有日本妹女友

東京格又臭，又個個易容
剩睇都已經咁覺得
都唔知有乜好

係去橫濱果頭見到學生妹先精神

東京中心d學生妹死死板板守殯咁款

重慶係解放碑坐係度hea足半日到夜晚去disco
都唔覺有咩大驚喜(覺得深圳仲多靚女)

係著短褲同皮膚白滑

女友東京人，的確西西地

解放碑係老人去的

重慶嚟講，觀音橋係最多索女

要集中先多靚女執柒佢

無問題

不過佢西極好過香港女仔 ，我冇咩所謂

日本妹普遍較瘦削，肉無咁實淨，皮膚又薄啲，質感無白滑嘅華人咁好🙁

日本妺先有d肉d ,睇嚟巴打真係冇同個日本妹拍拖

你比tg我，pm ex比你睇

個體有差異，但睇落普遍肉地差啲

個d大陸妹黎架戇鳩 同你一樣係遊客

@ay36529